中秋要人！913晚十八區國歌抗爭歌合唱團上線喇！

大家好，
我地係一班自發組成既唱歌義工，如果你本身有興趣或者有能力做領唱/和唱，可以係9月13日晚上幫手做合唱活動，快啲telegram搵我地！(每個地區都需要大量人手)

曲目
願榮光歸香港
Do you hear the people sing
試問誰還未發聲

tg://resolve?domain=thujeruergurfergaer
PM @clarihin

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連

推

幫手推

入唔到

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！